
                      Cuando insisto en que 3 películas sobre El Hobbit es mucho, es que lo es. Creo que es la mejor de las 3 pero, aun así, por mucha pelea que haya.... se enrollan para alargar algo que en 2 cintas de 2h, es suficiente
        
            